Se va a diseñar el control de una cafetera automática. Esta cafetera consta de 4 botones, con los que elegimos tanto la bebida (café, colacao o té),el tipo de café (largo o corto, solo o con leche). Además tiene un interruptor para poder encender y apagar la cafetera. Para que el usuario pueda controlar la cafetera, tiene 7 leds que indican las selecciones hechas y por pantalla tenemos el tiempo que tarda en estar lista la bebida.
